煲爆金融體制真係無問題？

大家有無諗過基層真係可以好窮.
真係唔會有錢兌美元.
加速煲爆左 糧又出港紙
咁佢地可以點呢？
mpf呢刻轉去邊都無用.
我都想大家可以比到條明路香港窮人.
唔係想引戰
而係想集思廣益可以點做

唔好意思各位，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

而家係林鄭想攬炒喎
班黑警再咁射咪又係有撤資移民潮

洗牌對佢地更好

不要諱疾忌醫，一係醫cancer化療，一係等死。

攪清楚，爆煲唔係因為㩒錢，係因為中國無錢還，如果中國有錢還，點㩒都唔會爆

777出嚟對話回應五大訴求，唔係你可以收線。

屋企人有澳洲籍 準備走
不過我走唔到 唔緊要啦

我要攬炒

好奇一問，咁到時打工仔用咩買野食?

利申 我都有兌美元

有冇問題我唔知
不過我可以比幾個數據你

香港官商勾結世界第一
全球人口最密集城市
貧富差距世界第一
全球最難負擔樓價, 世界第一
全球最長工時
全球最低居住人均面積
全球最貴生活成本
香港租金世界第一
香港勞工權益排0分
83%港人感生活痛苦
工作滿足度, 港人排尾二
香港當刂房細絕全球
香港連續18年 最自由(剝削)經濟體系
全球最貴寫字樓租金

港幣只係法定貨幣，你用美元交易唔犯法

冇問題，因為你煲唔爆

如果我死
唔理有錢人定窮人全世界一齊死
仲理基層開唔開到飯？
大家一齊食杯麵囉
班仆街以為唔理政治好過癮？

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
現在就大部分港幣轉美金明天取現金，

岩岩加多個, 壓力指數

基層絕大部分藍絲 冇值得可憐既價值 爆左咪仲好 到時睇下政府幫唔幫佢地

現況持續香港窮人只會成世含撚 如果有民主 香港窮人佔比咁重 或可成最大贏家都似

又太睇得起我地
我地邊有能力煲得爆外匯儲備
只係局勢不穩+外匯儲備被虧空既傳言
我地換美金保障自己都好合理
由其係 當香港真正話事人係世界知名貪污強國 外匯儲備被虧空唔係真係無可能
再者 基層無錢換美金
姐係佢無成副身家變癈紙既問題
咁我地呢啲有錢可以換既
點解要睇住副身家變癈紙？

以前越南淪陷西貢大撤退 乜嘢都已經唔重要，最緊要有黃金喺身

放心
我地D蟻民no stake to society, 拎得一千幾百,
我地政府龐大穩健嘅金融體系一定絲紋不動
加上中央強大後盾支援,
真係核爆都唔驚
當然, 如果港府同中央督數另計
不過好彩, 大家都是中國人, 中國人不騙中國人, 和諧最美

最衰都係美帝, 欺人太甚, 太可惡,
要拎D美金出黎用拖鞋打鳩富蘭克林, 傳承打小人呢個中國傳統
咁先係炎黃子孫, 血濃於水

黃皮膚, 黑頭髮, 我係中國人!
8月16打小人!

好多窮人都有理囉。。

基層唔一定藍，我都係基層。。。 😪

而家你又覺得無問題咩

窮人咬老綜仲出三糧

邊忽有問題

當人地三餐住屋都顧唔上，每日返十幾個鐘訓一陣又開工
又點有心力去理政治，可唔可以有小小同理心

其實爆煲對基層相對有利，唔使擔心，因為所有人都回歸起跑線再黎過

入勞改營

窮得冇乜點有債務既可能成為最後蠃家。。

呢條盲腸係：經濟數據好嗰時，包租婆起你租，快餐車費全部加！人工可能加少少，但一定追唔上生活開支嘅加幅。。。

結論係，嗰D所謂GDP, GNP根本就係權貴財伐嘅遊戲！所謂經濟愈差對絕大部份真實嘅香港人可能反而更好！

講緊貨幣大貶值
購買力插水喎
津巴布韋喎

利申：對比真正基層好少少嘅小弟，花紅會有影響。但為這城這地，本人甘心樂意！

你覺得我吔真係會有能力做到咁咩？

一句到尾，老麥大記狗鐵包租婆房署會唔會搞到只收美金？基層消費完全係貨幣圈內嘅消費，先要搞清楚呢點！

777都覺得冇問題 我地點解覺得有問題？

愈低下就愈藍你諗你啦

口臭d講窮人先無所謂
成日話經濟好窮人生活有冇改善？

廿幾年前住板間房ok
但係發展左廿幾年 板間房 都可以搶到崩頭
政府 可以點解釋香港經濟帶旺左 有冇解決過問題

你是窮撚怕什麼

上述種種問題都是因為香港無民選政府，
傀儡政府只對中共交代，
中共又和本地富商勾結投資大陸、買官賣官（如政協委員），富商又支持中共地下黨特首，課金俾建制派……
特區政府再和富商私相授受……
20幾年間形成一個利益輸送鏈，
被磨削的都是普通市民…… 導致市民財富縮水……

所以，今次運動一定要成功!!!

唔迫到政府上絕路佢地點會作出改變
雖然唔知最後結局係點 成唔成功
但眼見香港漸漸新疆化 你接受到
到時比人日夜監控 信用系統記分
可能夜晚落街見枝烟都比人扣分
扣到咁上下限制出入境 飛機火車都唔比坐
到時你仲想生活係呢度嗎

林鄭都話我哋係廢柴，又點會有能力煲得爆

用銀幣

到時咪美金出糧先返工囉

班有錢佬都走緊啦

啱阿 我地只係一班癈青
no stake in the society
邊有咁大影響力

屌你老味啦，大把學生好窮冇錢，但出來抗爭，你條仆街係要搞分化

冇心力去理政治，就唔好係度屌個世界變成點
人人都可以為自己的理想走出黎
睇下你的理想值得你付出幾多啫

70 年前有人咁諗而支持左共產黨
你睇下係咪相對有利